tvb發信指控成人網站myavsuper涉嫌侵權

有人tg send比我

痴鳩線

tvb

仆街 真係玩認真

變撚左大陸

有圖有字就叫抄

屌你老母babycondom

點先可以登入睇on9劇變做登入錯av網

Domain 名似都講得通
但係logo邊忽似

商標個度真係鳩噏
係都係炒電影三級制個圖案啦

未成年既人會上網睇av多定睇你tvb多

咁講 即係

my (a-z) vsuper
都唔撚用得啦 咁撚串你不如買晒咁多個域名啦

證明左佢入部大把人登入左myavsuper，俾It仔同高層見到就側側膊話登入錯左、太相似

又幫人宣傳

TVB錯

呢個網真心好撚正，又清又快又唔lag

CCTVB可以點吿

個logo邊忽似

以為自己大撚哂

tvb同atv夠差一個字啦
on9

域名似有得告既咩？

你大我呀.jpg

個logo 咁都俾你告到

應該大把人都會侵權。

logo邊忽似

avyahoo都未執，幾時先到myavsuper

...

iPad 睇唔到

有諗頭

原亞視同有線高層係唔同啲

樓上為反而反

佢個MVXV 一樣斜體 擺位一樣

加埋DOMAIN咁似 根本有心咁做啦

外國SERVER都告到?

有線電視抄無綫電視 連運作形式都差唔多 告埋佢呀笨

又快又清
係少片
mytvsuper 咩黎？

定係曲線想借myavsuper幫自己宣傳返

t.t.v apps

原來有咁正網唔SHARE
片LOAD得好快

淨係識myavsuper

有冇人知mytvsuper係咩黎

有4個w
wwww.

可以wor
mini4

youtube告咗youporn未？

胡CFU 係我唔岩 我唔記得連登仔用開老翻

SOR, 我道歉

本身冇咩人知myavsuper，而家

@gmail.com
namecheap registrar
Cloudflare CDM
至少難過 lihkg

點樣可以搵到網主真身？

注冊？
排成两行？

真係好撚礙眼

我唔想俾D掙扎你 原諒我 胡CFU

等我又開番個招聘網叫mycvsuper先

又或者整個mymvsuper比人剪片

TVB 嬲嬲豬呀

召喚薛家燕

關向未成年人發佈AV咩事？啲細路自己㩒入去咪都告得

睇到喎

門面野 明知告唔入

屌你老母tvb

你係唔係連登仔？

Myavsuper唔撚洗理佢

on9

域名相似指控都算合理

logo嘅話，人地三級片個logo不嬲係咁，三隻色擺法都唔同，定係你CCTVB註冊左所有logo都唔比用呢3隻色咁把炮????

各位唔好笑住不如諗下有咩解決辦法仲好

今晚支持下myavsuper先

外國server 佢去外國告

大新聞！東張西望要報道下

唔好呀 上開佢

同意
近年少見既av網

咁點解唔告毛記先?

我姑且當佢on9到個server放本地
domain 關商標法撚事

咁youtube係咪可以告youporn

又快又清！又要打J

連登仔不願面對

RGB 係三原色

一蚊Joe要試個網俾師奶睇有幾唔道德

3原色都有版權

domain 似邊有得告。

除非tvb 之前注冊咗 myavsuper 呢個商標

當年 真係告人告返嚟。

CCTVB以為自己真係大撚晒

岩岩搵搵下見到

需要諗咩 跟本就唔一樣
TVB 要應酬babycondom個條友
search mytvsuper都出唔到myavsuper啦
點解師奶個仔搵到 咁就可能要問下爸爸點解相關搜尋會出啦

商標個講法好梗硬，圖係左，字排2行係右，好普通既排版
而紅藍綠係三原色，可以代表影像，根本好難講成代表TVB

域名相似可能真係可以話佢係想製造混淆

即刻冷手打個熱飛機

如果可以告人domain name, 上年黃之鋒檔dimo唔識串就唔會俾人玩到傻啦

你用咩browser?

myavsuper真係又清又快

最衰啲片唔齊
唔係就perfect池

本來就係，但係條友係拎嚟賣，貼咗張死人相落去。

結果one2free就用商標去告佢。

律師信真係靠嚇

入面d法律觀點可以on9到冇人有

logo放左字放右嘅商標我諗唔係得tvb係咁好心tvb啦，又要設計得hea, 到人地似你design又唔抵得

咁大間公司一定有法律部，日常DUTY 之麻。

支持myavsuper

宜家申請myavsuper，月費唔洗七十八蚊，就可以睇晒日本步兵騎兵。打J，痛快淋漓！

佢咁惡，搵人錄呢段做VO宣傳myavsuper啦屌

iPad 用safari 冇問題

老豆

似都告得入既話 就真係on99 啦

到時全港都知

babykingdom真係
好似成班假膠聚埋咁

無乜邊個國家夠膽搞成人網

個LOGO 連個V字斜法都一模一樣 實唔係抄啦 嘻 果然係老翻連登仔

之前有人話myavsuper自己係bk開post上位

嘻 PAD告唔入神魔之塔 所以神魔之塔唔係抄

C奶會係A片獵人

佢果篇野表面上就明顯靠嚇屈你損害聲譽，因為你係香港公司嘅話的確可以用大公司資源偽香港法律玩民事玩死你

不過你上myavsuper個網睇下就知，myav根本係美國註冊，你CCTVB講嘅所謂侵犯商標根本無得告

Baby kingdom 個師奶

貴公司的商標跟本公司的商標均把圖案放在商標的左邊，字即放在右邊。再者，兩個商標也以藍綠紅色為主

domain 冇得告架喎 不嬲要保護自己就要買哂所有類似架啦。然後商標法係香港保護香港個啲tvb要告就要係美國告。重要一啲都唔似。
如果告得入就直接出咗律師信啦，依家靠嚇姐

Please write in English, all emails is any other language will be ignored.

估唔到下面冇人幫佢

咁呀joe告唔告到膠登

正網推推

痴撚線，點告得入

Btw,
應該要開咗mycvsuper去講下cv
之後，等tvb收購域名

方丈

全世界有tv兩隻字既都係你既好唔好？

以後唔撚睇你個台

總之現時myav網站上面嘅野就無侵犯CCTVB任何嘅權

你CCTVB係香港註冊晒最多都係受香港法律保護同比你係香港用錢嚇下鬼

人地係美國註冊你告人條春咩，人地又無話明服務對象係香港人，全世界得你可以用myXXsuper做商標???

龍成虎少甜成個怨婦咁做乜鳩呀

告得入我幫TVb全體上下員工含又點話

錯喇, 以TVB告人既邏輯組合

應該係以下都唔用得:
(a-z)yavsuper
m(a-z)avsuper
my(a-z)vsuper
mya(a-z)super
myav(a-z)uper
myavs(a-z)per
myavsu(a-z)er
myavsup(a-z)r
myavsupe(a-z)

其實tvb買咗佢，擺埋落mytvsuper咪得

個post可能係TVB自己開，等告個時話有證據顯示有誤導過想睇mytvsuper嘅人入去？

真係抵屌,買一個domain送多234個domain

點解嘅？

雖然我知TVB On9都唔係今日既事
但連人地睇AV打飛機既權利都要禁止埋
我只能講句：
阻人扑野燒春袋，阻人打丁生花柳

Tvb真係好撚大官威，正一戇鳩鳩

多謝tvb介紹左個咁正既網比我
超清又快

仲有個尾
.com .com.hk .net . hk 之類

曲線宣傳

On9, 好聲好氣同人傾下，買埋過嚟做，起碼幫到個垃圾台蝕少啲啦！

今次真係要多謝mytv

可能間公司唔識英文

以為人地係香港公司可以做下妹就收佢皮

垃圾tab

Tvb

即刻上myavsuper支持下

估唔到TVB真係會理

而家到myavsuper個網主發達啦
一係就TVB俾錢買番個DOMAIN
一係唔好理
開行晒火力去屌佢 反而仲幫佢宣傳
上過一次都知佢D片又清又快

watch8x仲快仲多片

發覺連登呢邊叫膠 個邊可以叫怪獸家長

三色台唔搞單咁嘅野我都唔知有呢個網

神網來 streaming快 熱門片齊

鈴木心春

柒少陣啦老翻
Tvb有av睇咩？

整個mygvsuper專放gv

似又點。根本佢所謂似既地方都難告得入。

一陣間唔好話server 連成間公司都唔係香港
告條毛

你越大聲就越幫到佢宣傳

Lm

youtube youav youporn

東張西望會唔會講

如果開知網叫AV Kingdom 唔知 baby kingdom班人會唔會告

個

笑撚死

唔好搞myavsuper呀 我仲要打j架嘛

係人都知AV同TV既分別啦
咁都打錯就

又要block多個網

變相幫MYACSUPER宣傳

tvb有無AV睇先？

tvb 真係傻撚左

正評不解釋

合家歡

個網順又順過cctvb，廣告又啱睇，內容又精彩，唔怪得cctvb當正係競敵咁打壓

爭咩吖 一齊播AV吖笨

Myav係咪冇步兵？

有冇人起老母王國個母底
咁戇鳩，可能好易滾上床

希望tvb快啲執笠
垃圾低質素製作 編採不自主 中共喉舌
成班封建墨守成規既高層 最叻捧垃圾
宜家擺明知告唔入想靠嚇 大石砸死蟹
不知所謂

Myavsuper d片好睇好多喎

真係好on9

有冇人開個mycvsuper，分享下cv template同注意事項？

支持

改就改啦 最緊要有得睇 呢個網我呢排最愛

我而家識左myavsuper 多謝tvb

咁樣的話即上myavsuper

咁都叫抄

痴撚線

真定假
大家小心跟車太貼

人哋又無犯法，叫人賣個domain 畀你囉

多謝tvb推介 又多個網 正

免費宣傳 人地多謝晒你

redtube

屌好撚好笑

下一個開AVB
整埋隻AVBUDDY出黎

入過去睇 LOAD 得好慢.........

多咗人睇咪會變慢

多咗人上咪慢

會唔會用咗佢將來個網址. 將會發展業務

有冇人注冊mytvbsuper

呢個名抽得黎 簡單直接又啜核

人地收視分分鐘高撚過你啦

mygvsuper

痴孖根, 我 search mytvsuper 都搵唔到 myavsuper.
佢小朋友係咪特專去睇AV.....

轉做myavsuperb得唔得

原本都唔知有個咁正既網
係咪曲線宣傳

如果真嘅話 就真係柒出天際

今晚j下先

類似 Tanga 整 tangaman

又清又快
不過少片

柒少陣啦tvb

我夠話你sell mytv super 個廣告入面果隻紅色機械人抄hulkbuster啦

有無人可以併埋比較下？

反而想知收信既人會點處理
同佢砌過? 定屈服?

thisatv已死，廣告多撚到無心機打飛機
轉睇myavsuper

人地 D 片正咁多, 撚有侵權呀

小心被DQ

Chi Na 唔可在讀成Chi Na, 要讀齋拿
Chi Lam都要讀成齋Lam

支持myavsuper起mytvsuper登廣告

仲要寫中文信

又唔見redtube比youtube告

屌你老味
咁周六福vs周大福vs六福又點撚樣計？

識開呢d網都一定會開係外國
人地根本告唔到

商標圖案邊忽似呀

TVB公關向本網證實，該網上流傳的信件屬實：「如任何人士的行為，嚴重侵犯本台之合法權益、引致本台聲譽受損，本台會採取適當行動，保障本台之合法權益。」

肯定啲學生哥比老母撞破就話本來諗住打mytvsuper點知打左myavsuper啦

呢個網出tv box我買硬呀

佢唔講都唔知有個咁正的網，多謝哂

真係告

真係 好撚9 閪

其實都影響唔倒佢d咩

咁請問
歡樂今宵、荃家福綠壽係玩二次創作定抄襲？
扮人地外國歌手唱歌有冇買外國歌手版權？

寧願睇MYAVSUPER都唔撚睇MYTVSUPER

多謝tvb介紹

Av 同tv 都唔識分

tvb俾av網搶客然後嬲嬲豬

寫封信最基本嘅下款都無,條友炒得啦

無事 唔會告得入

佢地整張圖又幾快手

警告信only, 採佢都on9

德國

CCTVB有咸片睇呀

網主有冇出黎交代

Pish

Myavsuper d片正撚到癲

留名

原來係抄tvb
好彩巴打你提一提
唔係我都察覺唔到

因為對象有明確分別
如果唔係 google 應該會告

告埋porntube同youav

封信話個LOGO 相似，爭咁鬼遠。

我都係今日先知

屌 紅綠藍三隻色你發明嘅？

hk01之前都做過類似既事

唔講唔知有myavsuper呢個網,多謝tvb

留意條link入面個post
人地個細路係搵MyTV"spuer"

請問這裡有沒有沒有管理員

仲有 今晚睇李

投訴抄節目

三個字：冇得告，CCTVB 即係鳩嗡！叫CCTVB 出錢買翻個 domain

有咩用 都唔用告得入

個名笑撚左

搵人開埋
mymvsuper 播mv
mylvsuper 賣二手LV袋
mygvsuper 播gay佬片

民事野點砌, 係燒錢既野, 無返幾億點同TVB打官司.

多謝佢，又多一個網可以block

根本信講嘅野就唔成立，人地MYAV主打日文片，網站又無寫明以香港為主要營業地方，靠嚇野有咩好砌???

多謝tvb 話比我知 有 myavsuper

曳曳

個網幾高汁

打手入黎做乜呀

Myavsuper 個域名tvb 又冇登記，TVB可以唔畀人用架咩

其實係tvb準備開個成人台 所以先賣下廣告

mytbsuper TB交友網

多個甜網睇

勁高質

講真myavsuper 真係應該多謝baby condom 班傻西同tvb, 咁正ge 免費宣傳邊度搵

間公司係唔係香港都成問題
SERVER 因為廢事俾淫審搞 99%唔係香港

avb

告 avb..com 未

豐澤，百老匯有無myavsuper解碼器賣，好多片有厚格

Tvb 曲線幫佢賣廣告

喂Tvb唔好搞事呀

屌, 個網咁撚正
相信閣下個網即刻人流爆燈
(上開youav, 但壞撚左)

如果myavsuper老闆係tvb
成件事通哂

當然只係如果

youav不知幾好玩而家 random片

Myavsuper 好多鈴木心春片
同埋全部騎兵 希望關注下🤝
支持

Myavsuper己紅

啱啱係myavsuper j咗一次以表支持

4仔有格仔 點睇?

就係 依家多左流量同廣告

其實三元色嘅意思好似係電視由黑白變彩色嘅意思，所以又好似唔關事

最啱四眼仔

TVB攞自己個MyTV Super同MyAV Super比

話說tvb出嘅呢封係咪email律師信嚟

橫睇掂睇我都覺得係CCTVB專登幫Myavsuper賣廣告

其實我覺得babycondom果post似係自編自導, 點知cctvb又真係落撘走去出信

Domain 似？ 叫 TVB 去 ICCAN 仲裁囉

Logo 侵權就得啖笑

本身晍知有依個網
比佢搞一搞，過幾日上去丁下

曲線宣傳個網

唔係呢個post都唔知有個咁正既網

Tvb咁撚小鳩器

又幫人賣廣告

幫人宣傳

我真係好想睇佢告

收律師信一向唔洗理 有本事就去發傳票

不過佢腥去info Gmail 就知無料到啦

告條撚啊佢

原本都唔知有myavsuper

唔告都唔知有myavsuper

個網好撚正

好難搵到myavsuper啵 似派膠 廣告

尋晚j左 有三上悠亞

有冇人可以將myavsuper
p上呀阿bob mytvsuper 個廣告度

因為我已經下載左 myavsuper app

日劇，歐美，兒童，有碼，無碼，最新最齊

有冇巴打可以扮個VO錄一段宣傳myAV super?

myAV super，AV至快至齊，宜家仲新增咗free zone免費區
myAV super~~~

TVB咪撚鳩啦, 你有你播合家歡on9節目, 人地播18禁大家都冇抵觸

logo似呀

.COM 都有得用告告翻黎? 有冇得詳細啲?

馬來西亞封哂唔少咸網，美國專捉兒童色情網，捉到終身監禁!

真係告條毛，跟本無公司，一條飛機仔賺下廣告費，要趕盡殺絕!?

domain似就告得
你認真

我係你就縮返入你老母嗰臭閪到啦柒頭斜體都叫炒，唔撚好告鳩埋Adobe加斜體功能入Photoshop等其他人抄tvb
柒到咁就摺返埋潛水啦仲衝出嚟

梗係，TVB發明斜體㗎
Adobe Photoshop都係抄TVB
要告埋Adobe

吖WhatsApp都有斜體，要告埋WhatsApp

WhatsApp母公司係Facebook，告埋Facebook

連HTML都有斜體markdown

CP 全世界都會捉，唔係淨係美國
連CP同普通鹹網嘅分別都唔知，返去重讀小學啦

死啦d字嘅斜法同tvb一模一樣，tvb會唔會告我架

自己成日用電子奶嘴
又唔好好睇住個細路
搵野黎賴

tvb 幫手宣傳 咸網

真心想問個網到底有冇無碼片
跪求
多謝tvb宣傳，唔講唔知有呢個網

未睇過

Myavsuper 好高汁
而且唔使裝flash player

唔比人用咪買埋囉

其實係咪cctvb 自己搞既地下網頁黎架？

冇人簽名都得

Myavsuper 好似得有碼
冇碼要上avgle

Tvb靠嚇 又唔捨得使錢，正垃圾

我想問點誤入?你係google search mytvsuper都唔會係頭幾版有myavsuper啦 我當你打網址 個鍵盤a同t都隔段距離 除非你專登打a 如果唔係我都唔知點誤入

定係個老豆睇完av無del紀錄 一打個my字就

遲D出myavsuper 解碼器
幫襯香港寛頻有得送

一定係有啲上開咸網既傻鳩無野做想告人
告得入你估有幾億咩傻鳩

幫人宣傳埋

好似係中出羊子開嘅

Tvb又派膠

唔係好似 係真係佢開

留意吓........睇吓攪成點........

咁撚樣都話似

封信邊撚個寫咖，咁小學雞